大家咩時候去做gym?

成日都好想一早起身做完gym先番工，
但總係好難起到身，
覺得早上做gym個人應該會精神啲
大家又會咩時候去gym room
又有冇咩方法可以朝早易啲起身而又唔攰?

七點半（朝頭早）

早啲瞓就可以早啲起身囉

但早訓上床又訓唔着
應唔應該搵日超早起身然後逼自己早訓

慢慢調整下啦

最好就戒咗臨瞓之前會係咁睇電話嘅習慣

巴打你平時幾點訓?

天地堂之間

咁你宜家做緊咩

11點半到12點

咦

返9點堂, 試過5點半起身gym, gym完返學

我都試過但係維持左兩日

星期二， 星期四

放工後～！

周末
有時閒日放工後做下，無力

由 12 年到上年都保持住 0630 起床
0700 做 gym, 0800 沖涼出門口,
0900 同事們烏眉瞌睡入黎 office 時
我已經食完早餐, 嘆緊咖啡, 精神奕奕咁工作
咗大半, 呢種生活我會稱為修行, 因為要保持住生活
上好多良好既習慣先可以 keep 到

不過上年忙到仆街, 終於斷咗早上做 gym 既固定
時間, 依家慢慢調節緊, 好似上面咁講, 想早訓又訓唔著, 夜咗訓又遲起

好想好似你咁
咁你一開始係點做到嫁?

星期六日朝早去做

一開始頭幾年做 gym 都係收工做, 維持咗兩三年
但好多時夜晚做完 gym 返到屋企, 屋企人都訓哂
陪唔到屋企人, 所以就迫自己改早上做 gym
早上做 gym 會令個人醒晨 d, 跟住收工返屋企又
陪到屋企人, 通常 10:30 就上床訓覺, 有 8 個鐘睡眠對個人又好

夏田戈陣

朝早，唔洗同人迫之餘做完又精神啲，效果好d...只係有時起唔到身

朝早5點半起身
6點出門口
7點到 gym
做1個鐘之後沖涼返工

巴打平時幾點訓?

2230

每隔一日收工都做 不論收早定夜

收工夜晚做 跑半粒鐘再做下機
準備辭職 試下朝早6點去做 早睡早起

返工前一次
放lunch一次
夜晚收工又一次